美軍喺武漢播毒，中國隱瞞疫情，中國係咪收咗美國佬錢？

維尼係侵侵條針

突破盲腸

200iq

我要呢個weekend 見到成個Twitter 同Facebook 都係呢個Hashtag
#hongkongisnotchina

即係中美合作消滅人類

老h認同

老鳳認同

關人撚事